有無可能叫ICAC查警暴？

ICAC成立當年都係專打警察
以家用返佢地去查會唔會快過獨立調查？

冇
ICAC已經名存實亡

721查到無哂聲氣
仲有icac呀頭係邊個

聽講佢哋有查721

佢地幾個月前已經話查緊啦 變哂質啦佢地

ICAC晨早廢左啦，訓左幾耐呀ching
同埋ICAC夠話查721啦，結果？

講到尾，ICAC咪又係政府部門，屌

ICAC執咗好耐喇

冇 當年icac直屬港督
由港督命令查差佬
今時今日上梁不正

敢閪查咩
黑警：想查我，告9你阻差

ICAC直屬邊個

唔好傻

坐左幾多年？
ICAC執柒左啦

無

-完-

乜唔係執左喇咩?

架空左10世

香港仲有ICAC咩

無

完

ICAC直接特首之下, 無咩分別
捉D咩雞脾案就好落力

icac係英治遺物
英國係諗點管治
支那只會諗自己政權存續
黑警走緊紅色路線
只要路線正確，佢就係一條忠心既狗
你覺得中共會俾icac搞自己隻忠犬？
除非隻狗得返負面作用啦

叫ICAC查咪同警監查一撚樣

無
因為ICAC直屬行政長官 - 777

icac report to 777

ICAC查狗不嬲都特別落力
但去到檢控階段就總有「外部勢力」阻撚住晒姐

告仲要經DOJ
ICAC都有藍絲，撐警

屌你老母 岩岩放監？

icac啲人藍到發黑

中國香港警務公安部屬下ICAC小隊

林鄭
icac report上到去

當年因爲有英國政府直接支持ICAC先做到野
而家ICAC背後係想消滅香港人既中共，就算ICAC想做，政府都會用各種手段阻止，我唔相信係中共統治下會有真正既調查

ICAC班人嫌命長咩
唔通想好似成立個陣俾黑警燒咩

ICAC有幾多人啊 我當一千啦
全部莫須有罪名無限拉48都得啦

算吧啦 icac直接向777交待架

721都搞唔撚掂呀
成班垃圾

幾個月都無消息 你估佢地仲存在？

原來仲有 ICAC ?

弱智就縮返入你老母個西啦

我係九龍塘站見到ICAC 個咩公平選舉廣告都想笑呀

咁撚多候選人比人打同施暴
又唔見你去查? 去開句聲?
咁多年來民賤聯對班廢老做既野又冇查過?????

icac變左狗隊反貪污部喇 樓主訓左幾耐

以前有港督睇住，港督唔會為面子而傷大局. 而家上面有隻甴大大，隻甴大大係會為面子而傷人傷己的小學閪。一日有隻甴大喺上面撑林奠, 香港唔會有好日子。

ICAC 呀頭係林鄭
上樑不正....點搞..

垃圾post
不推文

ICAC 自己都出事, 有咩人查 ICAC

飲茅台佢地就叻

ICAC比689收左皮

ICAC report to chief executive
你話呢

記唔記得icac查狗當年最後比狗衝入總部殺撚埋人都係特赦

訓左幾耐？

香港仲有icac 唔係執咗笠？

裝修icac啦 反正都冇撚用

上梁不正

ICAC咪又係坐埋一邊食花生 淨係識打烏蠅 唔識打大老虎

樓主岩岩出世定無知?

查查查,查乜撚丫, 劍指雙普選啦

坐時光機返10年前可能得

香港，勝在有香港警察

要搞清楚邏輯關係
因為當年係想查差佬貪污,所以成立ICAC,ICAC先有權同會查
依家係政權包庇

所以先話要真普選,先有信獨立調查係獨立

你訓醒未呀？？？睇多d時事啦好冇？

我識個icac工都辭埋
頂唔撚順

人工又高又乜撚都唔洗做
打死都坐多十年八年

樓豬有冇腦

拉

支那人思想

咪撚玩啦 香港有Icac架咩？

點解仲可以對個政府有信心同性幻想

icac
屌你老母執柒左好耐
之前打去舉報其他嘢
之後聯絡過我兩次
宜家差唔多半年
冇晒聲氣

所以林卓廷先唔做icac

梁振英年代極力架空icac
任命d 親共人去腐化成個制度
呢招係呢十年內成功腐化唔少香港部門

721 單野

要查晨早查撚咗啦

請 Google ICAC 阿頭係邊個

討論完畢

查條撚
成班係入邊訓教都無人知啦

淪為監警會之流

邊組？頂唔順DOJ唔告定咩

理上有(查公務人員瀆職)
實際上冇(老頂係柒婆,查自己?)

摺左好耐

譚餵豬睇住

icac完美表現訓住拎人工

依家嘅icac本身已經信唔過，
加上721查查下不了了之，
所以icac絕不可信!

不如改組icac向監警會負責，然後普選監警會啦

傻豬黎既 ICAC都好信

秒

無 icac 出過一次無再出

先唔講icac而家淨係識查婆仔case,就算肯查我保証一宣佈下一分鐘班癲狗已經攻陷左icac總部

屌你老母真係 中學教ICAC既時候 幾引以為榮 依家真係唔知做乜9有咁垃圾浪費納税人既錢

ICAC係電視節目

話你on9驚你嬲

無可能 只有推倒中共

你係咪未瞓醒

ICAC查咗689未

你要知道當年警隊係香港人做前線（最高時沙） 英國佬做白衫以上

港督查香港人點都易過查英國佬 推班香港人出黎死就得

所以ICAC先叫做有效

而家連林鄭都包庇緊popo 點會有效

冇

冇錯
係直接under林匪月娥依條賣港奶共狗賊
所以係完全冇用

講個笑話：ICAC

咁而家ICAC瀆職應該邊個去查 申訴專員工署廢中次廢

ICAC當年老闆係邊個,宜加老闆係邊個
你諗下就知無可能